中環行完海濱，有咩餐廳小店推介食野

行過去會唔會好遠，同埋早last order

天星 White Beard Fish n Chips
利申：唔知收幾點

Okay wor

如果搭叮叮落灣仔同銅鑼灣又有冇小店

碼頭大把野食

龍津

灣仔 強記

食burger啦
butchers club

樓上都
中環d餐廳太貴啦
有d地道小店仲開心

去返威靈頓街個頭食

你個名

威靈頓街有好多
e.g. MANA! Fast Slow Food, Passion, Celi-Mex, 同埋好似新開咗間意粉餐廳(不過唔記得咩名)

九記牛腩